[芒亨] 各位獵人鐘意用咩武器？

大錘

下下轟落去個頭到真係好爽 好有肉感

同埋鐘意用冷門野，廢事次次同朋友玩都撞武器

斬龍雙刀

男人既浪漫 大劍

用過盾斧Q3未 大劍預判操作 比大錘仲要爽趣快感

太刀劍斧

太刀死忠
用左咁多年都想轉下
但次次轉武器都唔識用
最後用死太刀

鎚仔死忠
Lock頭個打擊感真係好爽
扑到佢暈
係衰無得斷尾

斬斧

太刀
打咩都係拎太刀打

1我一

，

青龍偃月刀

雙刀 洗頭流

鎚仔
暈怪班友幫手放血

盾斧